如果你女朋友同人吹水傾工作上嘅嘢 請小心

因為佢同人地blow緊job

哈哈

收到

嘩 喱個ok喎

笑到仆街

留意左樓主好耐 其實你係咪周星馳？

好笑

多謝你嘅關注，其實小弟正是王子華

又幾好笑喎

Okay wor😂

笑話係依到

?

朝早起身仲笑緊

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

痴撚線 咁都諗到